可唔可以搵受害人一齊入稟法院告政府同警隊？

宜家有咁多片同相證明好多人被捕後受到不公平對待、示威者冇反抗能力後仍然被毒抗、警察阻礙治療、以言入罪打市民、禁止見律師家人.....

受害人因爲怕報警會俾人變被告，警監會投訴又唔會有用，但冇理由由得佢不了了之
其實係唔係可以跳過警隊，直接入稟法院告政府同警隊？甚至告上國際法庭告佢地違反國際法同人權法

政府警隊慣左咁對市民，就算件事完左佢地都唔會突然變返和藹可親，到時交通意外、俾人拉亂過馬路、唔記得帶身分證，都分分鐘俾人打一身

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

叫佢地逐個逐個吿仲好

拉左咁多人, 但審左好少
有人係狗屋死亡無人知, 咁多骨折, 頸椎移位, 就知狗屋啲狗下下打頭
會唔會有打死過人呢?

[行動post] 出咗不反對啦！【9月6 反濫捕 抗威權 遮打集會】

push

求受害人出聲，唔通你地唔驚之後到你地比滅聲
如果係真，佢哋毀得一次屍，就可以毀多幾個，包恬知道發生咩事嘅你

巴絲 快用你地方法散出去，fb twitter ig 等等

揸機場春袋都無咁大反應
831太子就咁大反應
一定好撚大鑊

受害人，你地唔怕下個比人滅聲就唔好理
得你地知咩事咋

巴絲，快用你地嘅方法傳出好

聽下